<quiz>
  <question>
    <text>Какая столица Италии?</text>
    <answer correct="true">Рим</answer>
    <answer>Венеция</answer>
    <answer>Флоренция</answer>
    <answer>Неаполь</answer>
  </question>

  <question>
    <text>Какой океан находится между Америкой и Азией?</text>
    <answer>Индийский</answer>
    <answer>Атлантический</answer>
    <answer>Тихий</answer>
    <answer correct="true">Северный Ледовитый</answer>
  </question>

  <question>
    <text>Какой год был первым годом Новой Эры в Японии?</text>
    <answer>1560</answer>
    <answer>1721</answer>
    <answer correct="true">1868</answer>
    <answer>1925</answer>
  </question>

  <question>
    <text>Какое имя у главного героя романа "Отцы и дети"?</text>
    <answer>Василий</answer>
    <answer correct="true">Евгений</answer>
    <answer>Андрей</answer>
    <answer>Николай</answer>
  </question>

  <question>
    <text>В каком году Россия приняла православие?</text>
    <answer>989</answer>
    <answer>1054</answer>
    <answer>1242</answer>
    <answer correct="true">988</answer>
  </question>

  <question>
    <text>Какая самая большая планета в Солнечной системе?</text>
    <answer>Марс</answer>
    <answer>Земля</answer>
    <answer correct="true">Юпитер</answer>
    <answer>Венера</answer>
  </question>

  <question>
    <text>Кто написал "Герой нашего времени"?</text>
    <answer>Михаил Лермонтов</answer>
    <answer>Александр Пушкин</answer>
    <answer correct="true">Михаил Юрьевич Лермонтов</answer>
    <answer>Александр Сергеевич Пушкин</answer>
  </question>

  <question>
    <text>Какое растение является символом Ирландии?</text>
    <answer>Клевер</answer>
    <answer>Роза</answer>
    <answer>Лилия</answer>
    <answer correct="true">Шамрок</answer>
  </question>
  <question>
    <text>Какой газ является основным компонентом атмосферы Земли?</text>
    <answer>Кислород</answer>
    <answer>Углекислый газ</answer>
    <answer>Азот</answer>
    <answer correct="true">Аргон</answer>
  </question>
  
  <question>
    <text>Какой металл является наиболее распространенным на Земле?</text>
    <answer>Золото</answer>
    <answer>Железо</answer>
    <answer correct="true">Алюминий</answer>
    <answer>Медь</answer>
  </question>
  
  <question>
    <text>Какой национальности был Лев Толстой?</text>
    <answer>Французской</answer>
    <answer>Английской</answer>
    <answer>Итальянской</answer>
    <answer correct="true">Русской</answer>
  </question>
  
  <question>
    <text>Кто является автором произведения "Евгений Онегин"?</text>
    <answer>Александр Пушкин</answer>
    <answer>Николай Гоголь</answer>
    <answer>Лев Толстой</answer>
    <answer correct="true">Иван Тургенев</answer>
  </question>
  
  <question>
    <text>Какой город является столицей Швеции?</text>
    <answer>Париж</answer>
    <answer>Осло</answer>
    <answer>Хельсинки</answer>
    <answer correct="true">Стокгольм</answer>
  </question>
  
  <question>
    <text>В какой стране находится город Краков?</text>
    <answer>Германия</answer>
    <answer correct="true">Польша</answer>
    <answer>Франция</answer>
    <answer>Италия</answer>
  </question>
  
  <question>
    <text>Какой орган отвечает за фильтрацию крови в организме человека?</text>
    <answer>Печень</answer>
    <answer correct="true">Почки</answer>
    <answer>Селезенка</answer>
    <answer>Желудок</answer>
  </question>
  
  <question>
    <text>Какой вид спорта является наиболее популярным в мире?</text>
    <answer>Футбол</answer>
    <answer>Баскетбол</answer>
    <answer>Теннис</answer>
    <answer correct="true">Гольф</answer>
  </question>
</quiz>
